患有嚴重流感既老人家理應入解放軍軍營接受化武實驗

不要問特區政府為你做甚麼，要問問你臨死前能為國家做甚麼.

不能同意更多